反對派錢比啲閪老闆，一係就全民派錢

做生意邊有包賺嫁，經濟一定有下行時候，做唔掂咪執左佢啦，
以前賺咁多又唔見回饋番比社會，
反對派錢比商家，支持全民派錢